有冇深近視同散光做過矯視

近視900度 散光都有400
上年年尾去眼科醫生到check過眼底都正常
個陣問醫生做唔做到 佢話太深清唔晒
做完都可能要帶眼鏡

打算想考政府工 依家咁深肯定冇機會
睇

近視500 散光200
兩三年前檢查話有椎型角膜..但照做左lasik
而家近視回彈75..散光無回彈到
但都唔影響正常睇野

樓豬個眼科醫生話清唔哂應該係指做smile清唔哂
可以問問醫生...評估一下做lasik又會點....

做狗

入境 海關都唔得咁深啦

通常入境 海關 消防都會直接講
唔會話想考政府工

冇留意有咁嘅習慣
依家咁深考咩都唔得啦

回彈我又唔驚 最多帶返眼鏡
最緊要過到份工要求
絲打邊間做 做左幾錢

你做完散光係咪即刻冇曬？我做左兩個禮拜 冇近視 但散光仲係到

個陣係對眼唔舒服順便check埋眼底個d
冇問得咁仔細
所以上黎問下人有定心理準備

應該係無哂卦..夜晚抬頭可以就咁清楚咁睇到星..
未做之前夜晚啲街燈化咩咁..做完可以睇到個燈膽..

去左佐敦嘉賓....好似19XXX...包三次覆疹...眼藥水另外俾錢...但因為我有錐型角膜..所以完左三次免費檢查之後另外自費檢查多兩次穩陣啲...每次好似500定700...唔記得左...

啲醫生取態好保守架..驚會有醫療失誤..
通常檢查除左檢查視力仲會睇埋其他數據..
如果有咩潛在眼疾風險都會話開枝眼藥水(自費百幾蚊一枝)
俾你滴返兩個星期睇下有無問題或其他狀況...
但通常最後都會幫你做...話哂都係一筆錢..尤其而家經濟咁...

btw如果做公務員而又揀做狗既話..清唔哂都夠pass個視力test..
以前有frd都係咁而又過到(做左狗之後已絕交)....
話哂做狗唔係睇視力而係睇忠誠度...夠忠誠既話盲就算盲都請...
忠誠勇毅...忠誠行先..忠誠最緊要....

上網睇好多都2萬up
19xxx算平 係咪近年做

有得揀我都唔係幾想做矯視
不過依家環境做公務員一定最好
入境海關相比文職公務員少人報好多 機會大好多
至於做狗 可能走投無路都要去做
所以要做矯視 唔做矯視冇可能入到

900幾度，做矯視其實好危險，不過建議你問下醫生意見先

有講錯咩aco/ca 夾埋成4萬人報

近視散光同你差唔多，入境同海關都唔可以咁深咩？

冇講明唔得 不過唔會揀你
除非你超晒班 好撚勁

我本身千三度
都係清唔晒
一隻眼五十度
一隻腳百五度
但唔帶眼鏡都完全無問題
考車都唔洗戴
由三歲開始戴眼鏡
暫時都好滿意
而家四五年都無咩問題
就算之後反彈我都唔會後悔

做咩工先

有intention 做狗既都係垃圾...因住死全家